(美國集氣)【逆權運動】貿發局赴美推廣香港 洛杉磯港人示威：一國殺了兩制

（北美通訊）香港貿易發展局週五於洛杉磯市中心舉行「邁向亞洲，首選香港」商貿會議，推廣香港。商務及經濟發展局局長邱騰華、貿發局主席林建岳、行會成員陳智思等均有出席。會場外有十數個香港人舉起橫額示威，希望與會者關注香港局勢。
記者：林于鈴
過往洛杉磯的港人示威活動均由洛杉磯香港人論壇舉辦，今次論壇表示無份組織。其中一名示威者羅先生指，今次無大台，主要是有心人在Telegram 動員，希望表達對「一國殺了兩制」的不滿。
羅先生亦說，香港目前局勢動盪，有很多不明朗因素，例如《香港人權民主法案》將提交國會，貿發局此時舉辦這些大型活動不合情理，「即使美國商人以往有意拓展香港市場，見到目前情況相信亦會怕怕。」
他認為，能夠移民美國都是認同民主自由的價值觀念，所以普遍這邊的人都認同香港人爭取的訴求。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Source:

929 全球反赤納粹再見!!

推

幫推

推 美國巴打好波

Push

推呀

721 811 831 新屋嶺

對付fake news
你我有責
如未證實
切勿廣傳

係，不過呢個唔係fake news

冇人理？？

勁

制裁埋呢三條pk